**a) Cantidad y nombre de los branches:** Hay 5 branch las cuales son: master, taller1, ramita2, ramita1, megaramita1.

**b) Cantidad y nombre de las etiquetas:** Hay 5 etiquetas las cuales tienen de nombre: asdasdaf-tag, final-final-ahora-si, super-release, tag1, todas-las-tags-al-mismo-commit.

**c) Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:** 

1)commit 0bd3af18736abf7ec7a192ef12e0814232048221
Merge: 27b02a6 f38c30b
Author: Oscar Sepulveda Jorquera <oscar.sepulveda.jorquera@gmail.com>
Date:   Wed Aug 9 10:16:36 2017 -0400

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo

2)commit f38c30b353b25b8f078c1453a820db9f9d8b0de5
Author: Johann Valenzuela <johann.aevt@gmail.com>
Date:   Wed Aug 9 14:05:48 2017 +0000

    datos.md created online with Bitbucket (me faltaron los datos)

3)commit b99257df995d44274d51da0d8d48943f333ce8d9 (origin/taller1)
Author: Felipe Villarroel Olivares <felipe.villarroel.o@mail.pucv.cl>
Date:   Wed Aug 9 09:53:34 2017 -0400

